車狗開到勝愛派對未？

咁就兩年

128 維園見

撚狗

兩年都開唔到

樓主死熱狗

你阿甲狗

2-0

愛記班人之前咁輸法都知有古惑 原來玩迫害

愛華頓班主都幾忍得馬高施華

伊禾比

勝愛啊勝愛

噢..

仲係末

林伯話買人,成對波即刻作反